美媒：請不要恥笑「香港人」搶購日常用品

熟香港過00後

兒登笑左好耐wo

推

支共每次推23條都會爆瘟疫

笑自己人係常識

Push

PTSD

笑自己人果D咪即係被機會對手分化

成功幫香港人PR

中聯辦條友新年先話香港要急立23條

2003年 反23條就送SARS過你嘆
2020年 反送中就送武漢肺炎大禮

唔駛pr啦
同支那人瘋搶物資同一個mindset黎
仲會拎黎炒

屌你，不如話中國人三千年創傷都無好過啦

有班港蝗包括連登仔，係日本狂掃口罩，一團人掃兩三千個返去，然後比日本分類為中國人就呼天搶地

而家日本人真係比你哋攪到有創傷。個個一入藥店就去口罩區揾口罩

廁紙有咩好搶，無咪揾水洗揾布抺
日本都係咁樣洗屁股咋嘛

WHO has always been a arselicker of China

呢排興屌自己人

我都想出一分力..

諗起沙士都有啲想喊, 真係傷痛回憶嚟

當年真係好慘痛

WELL SAID

點知送唔切落黎自己hi哂野 害人終害己

佢地信政府 年年有今日

有經歷過sars就知道真係好驚好傷痛

創閪咩

疫情過後佢地一樣照返大陸一樣覺得國家好美好強大一樣會撐警一樣會笑鳩黑衫暴徒

真係唔信手足/黃絲會掃到成車都係漂白水囉
又會搶成10幾條廁紙嘅黃絲咁高質點會做呢啲野點睇都似係班自稱好信政府嘅藍屍港豬c9去搶購啦

香港今次係有疫症死亡個案

有開心野wor 之後通縮d錢見駛左
又唔洗返學

唔係靜係呢排

宜家大家都辛苦
侵侵快啲幫世界除害滅撚左中共啦

你身邊冇人死梗係咁講...

岩

由6.12開始 對政府信任已經係零

已pin

堆

推tweet

Ptsd左17年

其實都係。今次有時同人地傾起都會再次屌鳩中國嗰陣點隱瞞、屌鳩中共之後點樣篡改歷史扮香港救世主。

至於港共過咗呢八個月就更加唔使講。本來就冇公信力，而家仲越做越衰

搶嘅大部份都係藍絲廢老，全部貪生怕死自私自利on99,佢地最信政府啦

當年先十幾歲，個時真係唔識驚仲週圍玩.....

其實班藍屍心底咪一樣唔信港共
不過佢地反對你示威阻住佢姐
如果有日美國話解放香港
佢地加埋阿叻第一個衝入機場

其實佢冇講錯，我由一月中開始已慢慢收集防疫物資，唔係我有先見之明預計會大爆發，係我極度唔信任政府，求人不如求己，信自己好過

push

搶消毒用品可以接受，但係搶米搶廁紙嘅人唔係唔信政府，係唔信自己個腦，唔用自己個腦，柒咗仲要搵呢啲news 做藉口令自己睇落冇咁柒，根本係廢老思維模式。

lm

沙士段歷史真係改得好恐怖
真正人民英雄鍾尚志就連教席都無埋
仆街賤種陳馮富珍就做埋世衛總幹事變成香港驕傲

開你老母呀
成年都係死城咁撚樣
不知幾多人唔係因為沙士
但谷到有情緒病/經濟差而自殺呀

唔洗返學？ 之後暑假咪又係補返
通縮對社會嚟講唔撚係好嘅現象嚟架
屌你老母

估唔到我地已經ptsd左17年......

同意
經過咁多年無能政府管治, 點會唔識靠自己
等政府幫就死得啦

你掉轉左次序
2003年係先爆沙士，港共搞到一鑊泡，反而唔理民生，急推23條，結果先50萬人遊行
即係……而家武肺係再推23條前奏

因為一個唔個邊到黎既信息就搶撚哂紙巾m巾condom,仲要十條八條咁搶到其他人冇得買

講撚左十次啦

連登仔咪一樣笑鳩自己香港人

支那=病毒

你哋有政府, 我哋無呀

我不是搶，我是真的是只想買一樽沐浴露，因為真的是已經用晒了。

因為有名你叫兒登

對手早開晒連登ac分化啦
不過自己人笑下高登到連登都係咁
笑完再出發

2003年我得8歲,我好記得SARS人人都驚嚇,一種唔知的病不停殺人,淘大E座最記得全棟隔離
之後有人話香港變疫埠,全城都驚

樓市：創傷？ 睇過邊撚度創啊

下 你問下當年03-05 低位上左車果班 依家咪收成期囉

依家後生無父幹果班反而生不如死

你搶沐浴露都叫見到下尾燈有代替品
我屋企得返幾舊廁紙 行左3日 好多間藥房超市都冇貨

睇到喊

同埋講死人 幾多人係剛剛半年內 跳樓同浮屍啦
如果爆沙士 洗到牌 我支持大爆 物競天擇

多謝美帝爸爸

去工業邨直接搵批發買啦

低位上車嘅人係佔多數定少數？
你所講嘅洗牌 死窮人多定權貴多？

美帝no.1

Quartz

其實寫篇文嘅記者好似係住香港 所以好熟
不過qz好多外國人睇

正解

再笑當五毛

共產黨=病毒

當年至少黑共沒有源源不絕送病毒入關，香港人齊心將已有的病情控制。現在，源頭不斷送毒入來，不死夠港人，誓不封關

係因為對政府嘅不信任 人人自危

掃廁紙個日，我自己同朋友都唔知乜尻事
心諗肯定係whatsapp傳左啲錄音

幾天真幾廢先會覺得咁樣會洗牌

見到雞珍個髮型同埋個卡通小丑樣真係唔開胃

我地笑緊班藍絲咋，嘴巴撐警撐政府，身體很誠實

同中國人一樣
唔信黨大逃亡

好文章要推俾多d人睇

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

愈講愈傷心 隔咗十幾年政府態度依然照舊

笑人個班到時買唔到 冇野用 自己後悔
團貨係有先見之明

而家比人笑我點解唔一早買定

收聲啦分化撚

個日已經同兒登仔講

兩星期後你可以輕鬆係街買到廁紙先笑啦

睇到喊出黎做香港人好慘

搶購日常用品明明係啲戇鳩c9 廢老人云亦云低智能生物
本身有無呢個政府呢班劣質dna都係會搶
不過可以spin去政府無能又不妨一推

兒登最撚鍾意鳩屌/笑自己友
講句唔啱聽就屌到你落地獄咁
做少少嘢又笑柒你話你智障
兒登世界第一啦

前FCC主席
極愛香港

洗唔牌唔係洗李嘉誠 wiki果d落黎
係後生可以向上流
如果真係爆 封晒大陸客半年

肯定好多後生仔上到車

推啊

On9仔

其實如果係驚SARS
一早會入定日用品
而加搶果班基本上係聽埋啲錄音然後盲搶既廢中廢老

然後沙士之後，支共就開始放人入去世衛

好撚高質

全中

講中晒

我只係知有唔少叫人冷靜笑人盲搶嗰D

到今日自己都買唔到廁紙

屌佢老母啦 米同紙巾 笑足一世啊
全家人 人人十個屎眼都用唔撚晒d紙巾啦
大陸沒米關香港撚事 我成世仔屋企都未撚買過大陸米 同搶鹽搶醋有撚分別啊
人唔笑狗都吠 依家我屋企得番兩卷紙巾 又無撚晒米
咁點撚樣啊

睇黎香港每次有大型民意反抗支那都有神秘病毒傳過黎

究竟係偶然定係人為？

正苦做到野既話 市民駛咩咁驚

嗰陣佢哋最多得三歲
如果咁都熟過你你死撚咗佢啦

不過啲人搶到。。。我廁紙用晒想買一條都買唔到。。。明明日日有貨返，仲日日都有人搶，放工個架又係空嘅

特朗普：香港人你出豉油，我出雞，deal唔撚deal？

幫到出晒面

其實某程度上係自私

根本係五毛帶頭分化踩港

廁紙唔係必需品
佢哋接受唔到香港人會好似中國人咁盲搶
就屌鳩D笑佢哋既人

十足十邊個鬧中國邊個就係漢奸

香港係有班低能廢老
但佢地足以撼動正常人生活
我唔係想買十條番去坐貨
但佢地發癲果陣你兩條自用都買唔到

自己驚又盲搶又唔抵得俾人笑

因為一個唔個邊到黎既信息就以為有人搶condom

搶米搶紙巾其實無問題，區內爆發仲嗰囤貨留守家中咩

咪係 仲要話係手足 收皮 有依啲手足死得啦 咁小事都咁驚嘅時候 有大事一定賣鳩你先

身為一個廢中，真係覺得佢講得好啱

仲未有皇冠買

佢地唔明, 呢度係有合理理由搶

連登從來只會笑自己人 屌自己人

外國人住得散屋企大又遠, 佢地團開既日用品, 可能仲多

歷史不斷重演

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

而且佢地唔明

呢D 野全部擺得

買多D 擺係度唔使之後左撲右撲係好正常

唔過期, 超市買無炒價 , 搶左
downside = 0
upside = A. 有事既話有準備 B. 無事既話搶尻哂人地既日用品, 人地無得用, 香港人睇人仆街最開心

良心

其實天災人禍
搶嘢係人之常情
坡狗做慣順民先唔搶

你買股票都係趁平買
你知啲日用品會貴你會唔會買定多啲先以防萬一？

所以根本唔係香港人問題
而係人之常情
班踩港撚唔該收收皮

00後咁細就算，39歲果個死亡案例都好似活係平行宇宙既香港咁，03年佢22歲

心水清
就係個個都驚到仆街 有世界末日feel先會咁
講到尾都係知個仆街港共政府唔會幫

搶米搶食水搶午餐肉都可以理解。
廁紙唔用一年都唔會死。

不過唔理啦，搶左先，香港人的事，搶購不算搶

其實有時美國打風天災嗰陣

啲美國佬都會係咁搶

學佢話劑

係大家都唔信個政府

好明顯搶廁紙班盲毛唔係對政府失去信心嗰班啦
嗰班傻西根本就民智未開、羊群心理，反而佢地先係最信政府嗰班藍絲，所以可以盡情笑，俾佢地睇下一直最支持嘅政府係幾垃圾

唔係死同唔死先要搶㗎嘛

無口罩都唔會死㗎 唔出街都得

咁你係咪唔搶？

你不如落街睇下買唔買到廁紙先笑人盲毛啦

一部分係
一部分係廢老民智未開

香港自己少生產日用品又經歷過日佔，驚係正常

美帝幫埋香港人做PR

幫到盡。。。

其實唔係搶黎resell人血饅頭根本冇野好笑。正常生物本能。

完全同意

睇到眼濕濕
當年香港真係好無辜
亦都好無助

鬼佬啲PR技巧係勁

唔係trauma
直情係complete distrust of the government

台灣幾年前都搶過 日本亦搶過

無記錯呢間個立場平時好幫支那（只限youtube channel）估唔到今次會幫香港人出口氣

之前班分化撚同埋班道得膠去咗邊

我無搶 但都擔心緊開始用晒時 個盲搶潮會唔會仲唔完…

rt rt rt

我喺屋企儲咗3個月糧(慳住食), 10罐打鞭爐gas, 濾水器, 抗生素, 開山刀,

如果香港變成疫埠,深圳暴動, 繼續由淋病執政,香港係好容易發生饑荒.

well said

當年每日就好似等派彩，會唔會派到自己中招。完全唔知有乜可以做。
有左經驗而家反而冇咁down, 起碼識得去網購防疫品。

23條係2002開始推。

唔識讀返香港歷史?
00後真係00後

次序冇錯
02年9月開始諮詢 12月開始有遊行
03年2月送大禮

windows 爆 wannacry 繼續用 windows

我買唔到廁紙係我嘅錯？我買唔到廁紙咪多得班傻西唔少囉，你睇下落超級市場搶廁紙搶米嗰班係咩人

唔多make sense
好明顯見到盲搶野個堆係學歷程度低個堆
亦係平時最信政府個堆
反而最憎政府堆後生仔冇咁癲

又屌00後？

咪兜啦
根本就係港燦小農基因乜柒都要搶
唔係講普通野 搶可樂搶m巾搶condom
又信埋哂啲乜撚野偏門療法
班廢老on9就係on9 兜乜撚野

見倒美媒仲唔打曬飛機咩

原來時光飛逝
想當年既後生仔今日已經係中年

唔明有咩好兜，成篇文可以套落大陸人到，話對中國政府失去信心乜乜柒柒

其實有班人淨是識笑香港，但同佢地講返台灣同星加坡一樣有人搶野，就當睇唔到，好似有其他目的咁

其實香港人係03sars咁慘痛既傷先知驚
你估仲係武漢撚on99咁以為冇野咩

日子都唔知點過

成班死中坑喺度屌00後

楊卓娜

感覺好多時都係為香港獨立嗰日鋪緊條路

會唔會係突登放出生化等香港人唔敢上街
點知今次失手自己柒撚左

其實新加坡都有搶